\chapter{Implementierung}
\label{cha:Implementierung}
In diesem Kapitel wird die Implementierung der Controller, Views, Components und
Handler dieser Erweiterung für alle umgesetzten Anforderungen erläutert.
Ferner wird für alle nicht umgesetzten Anforderungen erläutert, warum diese
nicht umgesetzt wurden.
\newline
Das in der Planung beschriebene DOM hat sich während der
Implementierung nicht großartig verändert, es wurden aber weiterer Components
und Handler entwickelt, um wiederkehrende Elemente abzubilden oder weitere
Funktionalitäten abkapseln zu können.
Abgesehen von dem \VizR~und -Selection-Handler, welche von der
\VizCh~instanziiert werden, sind alle Handler dem \Viz-Control-ler
untergeordnet.
\newline
Die komplette Code der implementierten Erweiterung wurde online in einem
Repository bei Bitbucket über das Version-Control-System Git verwaltet und
kann dort eingesehen werden \cite{Vis}.

\input{tex/main/4impl/0int}
\input{tex/main/4impl/1vis}
\input{tex/main/4impl/2sel}
\input{tex/main/4impl/3cust}
\input{tex/main/4impl/4exp}
\input{tex/main/4impl/5anno}
\input{tex/main/4impl/6tests}